【中文繁體字幕】日版Produce101 JO1新歌好聽到痴線 MV拍得好靚

嗚呀

一人一隻色個effect睇到我

係咪我錯覺 牙平越嚟越似布甸狗

幫推 牙平10連

中分金毛唔係講笑

依張Q到想同佢一齊瞓

お家 意指大平飯同牙平建立嘅溫暖之家

5/10

瑠姫王子❤️

6/10 微微一笑顛倒眾生

斷10連💘✊🏼

繼續7/10

8/10 和風王子

9/10

10/10

推咁好既仔，咁好既MV人人都要睇！！！

豆

唔個係咁負皮牙平

蓮蓮

豆豆今次超靚仔

新歌好好聽